【捉鬼】摩佬︰盧卡古唔肯打正選

足總盃決賽，曼聯0-1不敵車路士。盧卡古今場並沒有正選，摩帥賽後解釋這是比利時魔獸自己的決定，同時他承認在這種充滿身體對抗的比賽中，非常懷念費蘭尼。

談到盧卡古時，摩連奴說：「這不是我的決定，而是盧卡古決定的。所以這並不是一個困難的決定，他是因為身體的原因。當一名球員告訴你無法正選時，剩下的問題就是他能夠出戰多少時間了。」

摩連奴談到了盧卡古不能正選的影響：「我知道比賽會充滿著很強的對抗，狹小的進攻空間，各種身體的碰撞。他們試圖壓縮所有的進攻空間，所以在這種情況下，沒有一名高中鋒的終結點，那將是很困難的。」

摩連奴也承認在這種比賽當中他格外懷念費蘭尼：「如果費蘭尼能上場的話，我們可以從第二落點發起攻擊，我們可以利用他的身體素質來攻擊對手，我知道沒有他這將會變得很困難。但我也不期望比賽完全像我想像中的那樣，這顯然也不現實。」

對於接下來的計劃，摩連奴說他先要給自己放了假：「我很好奇，你們會怎麼寫怎麼說，因為我已經進入了休假模式，我有了更多的時間來閱讀這些。我已經像動物一樣工作了整整10個月，我需要給自己大腦完全的放空，我付出了一切，球員們也付出了一切，這就夠了，我很高興。」

屌你老味少一個就唔撚識踢
冇料就收皮啦摩狗

摩三來臨了

巴塞冇左艾斯夠唔識踢

好厚顏無恥

斬啊！

千錯萬錯都唔係錯在自己戰術問題

摩連奴談到了盧卡古不能正選的影響：「我知道比賽會充滿著很強的對抗，狹小的進攻空間，各種身體的碰撞。他們試圖壓縮所有的進攻空間，所以在這種情況下，沒有一名高中鋒的終結點，那將是很困難的。」

摩連奴也承認在這種比賽當中他格外懷念費蘭尼：「如果費蘭尼能上場的話，我們可以從第二落點發起攻擊，我們可以利用他的身體素質來攻擊對手，我知道沒有他這將會變得很困難。但我也不期望比賽完全像我想像中的那樣，這顯然也不現實。」

講到冇佢2個踢唔到燒味就唔識踢咁

lkk驚入車仔波唔好意思

對大巴係用燒味架啦